強烈支持時事台恢復每月之星選舉！

我提名 102056 西門慶做七月之星

得西門慶入到閘,所以自動當選左做七月之星

閪慶

柒月之星

自動當選

Pish ar diu

鍵盤捐血件柒頭 JR 應該要個個月入選

三色貓 搵嚟搞 兔仔嗰啲

點少得羅家滕鷹巴打